是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌 坐係你斜對面

個蛋好正呀

Where

三餸一湯幾錢？

塊扒咁撚長

too little rice

42

is

塊雞咁大塊又咁多餸 算幾抵

點解唔出街食呀

落好呀

😭

咩餸嚟

下晝點解唔食糞便棒+青苔水??

要飯氣攻心先可以瞓晏教